「不合作運動魚蛋論」我無得返工你都要冇得返

首先，不合作運動既源頭係政府！佢既先係始作俑者。

不合作運動既然已經事在必行，咁多位打工仔有冇諗過點解人地有得返工，我地冇得返？

點解高官有私家車可以返工？點解行馬路既車可以返工？公平咩？

所以我地要令對方都冇得返！

塞車無罪，堵路有理！

Push

8月5日大罷工